有無人特登唔開窗唔開冷氣焗自己喺房當焗桑拿

焗到成身汗之後去沖涼好爽

無人咁做?

痴撚線

愈熱愈正

去到七八月你都捱到先再講

焗完沖完涼咪開返冷氣

搵個大隻仔一齊焗仲正